三大讀IT/CS既你而家做緊咩

Google Microsoft Amazon?

純粹想知[sosa
利申係pccw做緊gt 應該冇人廢得過我

今日4:00pm係公園見到個乞衣,而我就用緊手提電腦寫緊個程式.....

程式行極都錯, 要fix bugs. 但我唔知邊到錯...

個乞衣突然行過黎坐左係我身邊

見佢咁慘, 我就打算俾$100 打發佢走

佢雙手收左我$100蚊, 面露笑容, 準備離開...

就係佢準備離開既時候..

個乞衣緩緩地指著我notebook個screen..

講左一句，這裡少了個分號.........

PS. 個乞衣大約40歲, 而我就28歲做緊IT.

Google其實唔難入

做緊ibank

好撚好笑

手巴

乞食

屌

邊年gt

17

cpe? fs or npo

巴打

如果細電background 去美國轉讀CS master

容易入到大公司？
大陸人有晒sources 點刷題入d 美國科技公司

但我programming 底得C

無讀過DS, algo
如果讀d 美國CS master for non CS major
由basic 教起

M記

coding for food

係香港 on 9先做it

些post已完

CS男女比例？